（TG grp) 有無人係英國想搵人吹下水？

應該好多人係英國讀緊書或者做野
啱啱開左個group
無所不談 有興趣就入啦

其實唔一定要係英國住既人
以往係英國生活過既人都歡迎入
希望有人加啦 #3#ln